12. 19 黃 店 感 謝 日

12月19日請盡香港公民責任，全城排隊支持黃店

各位巴絲打請推posts

今年12月19日不如搞個黃店感謝日,一齊排隊爆買黃店..全城排黃店

19/12攪黃店感謝日, 唔得閒去投票, 無人犯法

投票日叫人去黃店排隊，條龍長撚過票站，畫面好似幾好睇

12月19日係我最喜愛黃店選舉日

全民黑衫日

推

咁早開定